大家唔洗怕佢㗎，777紙老虎嚟

佢背後根本無國家支持
得佢同盧偉聰兩個演愛情動作片
大家團結！唔好驚就得
佢哋肯定怯過普通市民